香港有咩行業仲有得撈 ？？？

我先

銀行業 & 金融業
大把野撈

冇

零售 馬會

地產

公務員

醫療

教書 醫療

保險

警察

Youtuber

國際金融中心

兒子

港奸

公墓員（已宣誓）

已經收咗皮

富兒 定 窮兒

全職賭徒

阿波羅 有得撈麵

點解仲未有人講 IT 業

it

IT 9

Ptgf 長搵長有

議員

清潔/保安

一定唔係工程狗先

又清算罷工醫護又釘教師牌

馬伕

黑警 紀律部隊

你係咪做金融先，高層依家唔係大陸就係鬼佬，低層就好慘，讀Finance 真係收得皮

工程都唔差嘅
好過 science 業

維穩業

雞

認真 IT
大把垃圾工都大把

飲食業 因為有麵撈

外傭姐姐

醫療 永遠都需求大

AA9...生意無差過

物流
個個網購

直接殯儀 freelance 破地獄

民建聯工聯會

中國醫療專材

油站

全職賭徒炒股票

瞓左成年？

Ptgf

賣相行業呢 個個都賣到買樓

國際醫療港

賣港賊 賣得愈多 社會地位愈高

破產業

風化業

香港幾時全民公務員算

雞,
貴一貴都有人屌,香港人無乜多,精蟲多,仲要上矖腦

乞食業

會計

間豐澤咩事

去咗菲律賓咁

保險狗 健身狗 飛雞 公務員

冇瞓，請問香港宜家變咗咩

金融，俾人開20%+想撬我走，考慮中但驚中伏

雞lo永遠都唔會消失，只有呢種行業經歷人類幾千年歷史

黃賭毒。長做長有

黃店老闆

駁唔到

要睇下巴打問緊嘅係”香港”定”香港人”
香港人係呢兩個行業其實都冇乜得點撈

香港醫療以前好勁
依家食左廿年老本，唔知仲可以食到幾耐

反而台灣有機會變國際醫療港
平靚正、技術先進

錢途好既位比支那人坐哂
然後生意又主要係做支那deal，好多都prefer請返支那人嚟做
不斷循環

地盤

咩行業都得
愛國+去微博開ac宣傳就ok

咩14億餐廳 發撚到去深圳開分店

殯儀

狗

保險狗+ 真狗

KOL100

呢兩個真係鐵飯碗嚟
醫療更加係

唔止醫療
其實香港好多嘢都食緊老本
望吓機場同基建
機場就好明顯開始食唔到老本
啲排名係咁下降

二世祖

唔係普通做銀行個啲喎
叫得ibank / banker個班應該無咩野

我個間係咁請喎, 係ICC

空運

您太年青了！您去養和醫院睇下咩環境？

轉口貿易都跌得好勁
香港產業發展由80年代開始到依家都無乜變過
明日大嶼一上馬，建造業又會彈返起
金融地產一定點都會保住

醫療就難講
如果按照依家既roadmap，過多十年廿年，香港公營醫療只會愈嚟愈難做，大家都係想做私營市場
然後人才供應太多，私營醫療見唔憂做就愈收愈貴，同時收唔哂啲人才供應
最後呢堆人才無奈流返入公營/去其他國家做，公院turnover rate keep住大，公營醫療問題始終解決唔到

黨鐵

任何中介
香港既經濟活動真係太頻繁
中介都有得做

運輸,物管

大把已經一早撤左資

殮房 殯儀
日日幫送手足最後一程

MS ？聽聞冇哂temp ......?

鐵飯碗

人工咁低，任勞任怨，點解要炒？

兒子
女兒

撈偏 長搵長有

酒店

採耳

安老服務

除左中資，我真係見唔到有咩new hire
仲要中資請個d位係填走左既人

做中資囉

無咩job啦 差不多玩完 行內人工都無加好耐

麵包舖影響嚴唔嚴重

做中資囉 依家外國係香港放錢唔放人 中資反而多咗空間 大把中國公司排隊上市 金管局日日要睇住個強方觸法 大把外資入嚟買野

零售有撚

連登鍵戰明明冇錢收又浪費自己時間 但每日都可以周圍笑鳩人

黑社會, 因為而家行蠱惑可以攞正牌着制服同毫無後果

但夜晚要no sir no sir

每次睇呢張都心諗: 哇屌, 一張一張$100咁攞, 又唔靚, 連撚都唔使含, 但仲好搵過去做雞

外賣仔

送貨員 近排好多師奶都轉左玩網購

執骨

電子雞 有價有市

但係對acct無興趣

有 但要同時有網上商店

但唔讀acct 你入finance 個基石未必穩

Patreon賣相，長做長有，逆巿上車不是夢

做雞

有冇人做馬會 做成點

炒港豬請大陸仔姐